回覆華仁生反洗腦駁到黃師口啞

由於見到好多人唔係好知道市民與政府的關係同學生與學校之間的差別, 所以回覆一下個人的睇法。

其實呢個比喻係偷換概念, 學生同學校的關係, 係消費者同商店的關係。學生交學費去買知識, 畢業之後兩者就無乜關係。學生並唔係學校的持份者所以學生無權去選舉校長同老師。正如你去商店買野你無得要求邊個做店長或邊個係老細, 你只能揀買唔買或者去唔去讀呢間學校。政府的管治喺市民放棄個人部份自由同金錢交由政府去管理, 我地喺政府的持份者, 所以我地有權去監察政府係點樣運用我地交俾佢的權力。而監察的方法係我地通過投票來選擇我地的代議士去監察政府。 所以我地係有權去要求自由選舉。而林鄭之前記者會上說示威者唔係社會持份者所以佢唔回應我地。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

push

PUSH

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自推